韓國瑜要求3人以上集會 需申請「不反對通知書」

罷免高雄市長韓國瑜選舉，進入罷免選舉法定公告日期5月5日了，「Wecare高雄」在臉書爆料，指韓市府下令總動員脅迫罷韓噤聲，1張督察組的通知照片顯示，高雄市警察局通令針對3人以上發傳單、發布條、站街頭、掃市場等行為，將全面以「違反集會遊行法」處理，無異是「高雄戒嚴」。

根據該照片的內容顯示，超過3人以上站路口舉標語、發垃圾袋、掃市場等罷免選舉宣傳活動，都受《集會遊行法》規範，必須事先申請核准，萬一勸告不聽，就會遭受警方舉牌警告，並依相關法令處置。

「Wecare高雄」痛批，原來韓國瑜的「封城」就是封殺民主之城高雄，實施「高雄戒嚴」。該臉書表示，罷免選舉法定公告日期5月5日就要到了，再1個月即將投票，其實在修法後，不得宣傳的限制也早就取消，但是這次史上第一次的直轄市市長罷免案，宛如照妖鏡，映照出被罷免者所有行政權獨大，可以對付公民的奧爛步數全部出籠。

睇黎佢無諗過再選總統

喺一個冇本土感染嘅地方行禁群聚令。有冇連登國民黨支持者出嚟解釋下佢同共匪有乜分別

kmt= 中共在台聯絡辦公室

係台灣玩啲咁嘅嘢，你以為係香港好似林鄭同班黑警咁可以比你亂黎咩

食屎狗 學港共啲野

屌佢老味d招數同柒婆一撚樣

又玩非法集結
恭賀高雄人馬上可以感受下黑驚既滋味

個個都一齊申請會唔會玩死佢個部門

佢仲出黎9up拉票
下個月佢贏梗架wo

成個國民黨應該幾屆選唔到總統

韓國魚:玩埋呢轉國民黨歔定冇得救

發大財：屌你老母 林鄭 我本來有得做總統

十年內台灣嘅親共陣營究竟重有冇可能上到位

有咩用
無謂掙扎

不反對通知書？ 你當呢度香港呀

警政署又唔係市府嘅

台灣做ed野

仲話唔係共諜

韓式加速

但我相信台警唔會理佢

即係已經同支共傾掂數有後路啦

收咗民進黨錢
從內部擊破kmt

藍絲常用收美國錢邏輯
而家以其人之道還治其人之身

睇黎佢搏俾人罷免

治仔我屌你

本來都做到總統 宜家…

咁快自殺 提人記得投票

屌，好彩佢真係做唔到總統
而家做唔到都發癲，佢做到真係變台灣省

台灣689

諗下俾人罷免咗之後點樣避過清算仲好

Korean Fish 全力幫自己拉(罷免)票

唔滅黨都偷笑

搞緊笑

佢黎香港入支聯辦果陣係咪入左紙做地下黨員
D招數同港共一鳩樣

走佬番大陸

台獨之父

今日香港，明日台灣

預感係想拎尾彩
當台灣疫情完左 韓國瑜就會話因為佢行限聚令 先控制到疫情同支共手法差唔多

直接引入解放軍止暴制亂

會唔會韓國魚其實係好人嚟
知道做共產黨滲透咗國民黨之後特登做啲戇鳩嘢
等啲台灣人唔敢再投國民黨

佢唸下點係台灣生存落去仲好

其實咁樣仲好！韓國瑜玩加速主義！

會令到更多台灣人覺醒！

又拉票

罷韓

呢單嘢一定要煲大佢啦！

至少可以令到中立嘅台灣人今次可以覺醒！

中共呢條大水喉就黎冇水喇 仲會唔會support到kmt玩下屆都好難講

韓國瑜係咪高級黑嚟可能係民進黨派嚟滅kmt嘅

未必，中共滲透力太強，同埋綠黨自己唔係有咩建樹

佢都on9 台灣民主國家來 你估香港咩 真係做官大撚哂

高雄水炮車

國民黨玩完

其實臺灣警察一樣可以好黑，睇太陽花果陣就知，到依家都冇下文，追究唔到，真係睇當權者點用呢支部隊

好彩佢無做到總統
開始露出本來面目

驚6/6唔夠票
曲線拉票

好明顯係支那order

on9, 台灣都冇乜事, 使撚

777應該唔會打電話過橋俾佢㗎
三人定四人非法集結 咁鬼似曾相識嘅

仲以為香港tim

支共：過嚟香港做下屈特首
泡菜瑜：

台警一樣黑 好多都係藍營

民進黨實出聲屌啦
做埋港共啲仆街野
高雄唔係香港呀支共

打錯(下一任)

台灣人要多謝香港
無香港 佢做硬總統

太陽花時台警有開水炮車
而且亦有用警棍
最近都有台警對疑犯用私刑

每次有當權者走向獨栽
警察都會極速變成幫兇

台灣中共韓幹部真惡

佢咁蠢真係令到好多台灣人醒覺

至於台灣法官既問題就嚴重了
過去那些幫國民黨排除異己的法官
現在仍然佔據高位
他們與香港紅官的差異只在於會不會英文

蔡英文阻唔阻到佢咁做?

俾佢慢慢發癲先啦 今次大好機會滅佢黨
最好唔好阻止可以換來更多台灣人覺醒

根本係同一班人嚟

班差佬應該唔會認真執行

中央係民進黨執政
邊個會做爛頭卒

再加上全個台灣 民意偏綠
特別高雄

台灣唔興打麻雀？

抄都唔搵個醒d既黎抄

學777咁死得仲快
睇黎佢都唔想做

政黨輪替幻滅

陳同佳

台呢就落撚硬嘅
架呢就自己拎嚟丟嘅
你做埋咁多小動作都唔會有人諗住算
傻仔真係傻仔嚟㗎
共產黨就最鍾意養傻仔

通常警察都係低學歷爛仔

抄港共

就快無得睇韓總雞表演了

中聯辦去左高雄呀?

佢同柯P會唔會一齊死

之前韓國瑜被罷免後，國民黨仲可以搵個人出黎參與補選，
都叫仲可以動員D 共匪去投票，再造一個新既韓國瑜出黎。
而家咁款再補選既話你國民黨可以唔駛再出黎選了。

同埋你咪照出告票，新政府上場後可以赦免D告票架嘛。

非法集結台灣版

宜家連市長都無得做
返鄉下做村長算

佢臨死前反抗!其實佢都預咗,不如直接引老解入台LO !
做到盡

雜總唔支持撚有得搞送中咩

馬英九班元老去哂邊？

佢衰左一次仲要差距都幾大
好難再鬥啦
何況高雄d政策都係吹水多
已經比高雄人追撚住屌

高雄警察明知條友弱智都要焗住陪佢癲....

邊個掌權同擁有武力真係好重要

高獨之父

問題警局係市府呢

防疫成功唔係建樹？CLS

咁快想將hk d招用落tw度?

點會
柯p而家牆頭草

共到出晒面

咪同香港區議員一樣，周圍搵口罩消毒棉酒精gel 都係會俾人話無做野，台灣唔准出口口罩都俾人屌就知，台灣其實同香港差唔多

警局都要聽警政署
呢啲多數都係行政院會直接落柯打

咁我又相信台灣警察唔會啋條魚, 同埋台灣警察係民警制, 武裝力量同香港黑警半軍事化裝備有距離

擺明維尼吹雞啦

Push

台灣特別行政區

同香港 差唔多

又要得佢批准

收得皮喇寒魚

加速主義！

去大陸住啦

罷免高雄市長韓國瑜選舉，進入罷免選舉法定公告日期5月5日了，「Wecare高雄」在臉書爆料，指韓市府下令總動員脅迫罷韓噤聲，1張督察組的通知照片顯示，高雄市警察局通令針對3人以上發傳單、發布條、站街頭、掃市場等行為，將全面以「違反集會遊行法」處理，無異是「高雄戒嚴」。

根據該照片的內容顯示，超過3人以上站路口舉標語、發垃圾袋、掃市場等罷免選舉宣傳活動，都受《集會遊行法》規範，必須事先申請核准，萬一勸告不聽，就會遭受警方舉牌警告，並依相關法令處置。

「Wecare高雄」痛批，原來韓國瑜的「封城」就是封殺民主之城高雄，實施「高雄戒嚴」。該臉書表示，罷免選舉法定公告日期5月5日就要到了，再1個月即將投票，其實在修法後，不得宣傳的限制也早就取消，但是這次史上第一次的直轄市市長罷免案，宛如照妖鏡，映照出被罷免者所有行政權獨大，可以對付公民的奧爛步數全部出籠。

理呀

Cls 拉個仆街落嚟啦

其實想問點解啲人要罷免佢

咁唯有過隔離市集會同消費

原本唔係一定罷瑜

依家佢基本上100%會夠票

冇得H了

有無人可以貼埋 台灣人點樣屌佢

連個名都懶得作過個

依家都搞D 咁既野 做總統真係變李景隆

蔣介石如果知道而家既KMT係咁，
唔知會唔會激到棺材起番身

KMT最出名搞白色恐怖同戒嚴

美麗島事件
林宅血案
陳文成教授